Os plugins aqui foram compilados de acordo com o tutorial:

http://gazebosim.org/tutorials/?tut=plugins_hello_world

Não tem muita coisa funcionando além do costant_speed_plugin. Tudo
 nessa pasta tá em estado precário e está sendo modificado
 constantemente.
